22:35 將軍澳隧道往九龍方向封咗兩條線請大家小心

有Road block; 得番一條缐上斜路，駕駛者及乘客請小心

Take care!

出九龍方向小心呀！